22歲你有幾多身家???

????

又開會

200

-100000

目前18萬 10月呢個浪輸左D

依啲POST真係講經POST

上年至今輸左十萬
得返6-7萬

800

點儲番黎?

1000

500

2000

Btw負債100000

16000

-150k

0

200k

-250k

22歲淨係搵二百萬都難，仲要儲

連登第n屆吹水大會正式開始

300k

認真答 廿萬鬆d
慶幸老母真係幫我儲起d利是錢
如果唔係幾年前有次屋企有事拎左一部分出黎 應該仲多

24
－200000

依家鬥人工唔夠玩啦仲要鬥身家

5000

屌你老母!
咪撚又話比我知你呢啲on9連2M 同20k都唔撚識分，你22點撚會儲到2M?

9m。
中過六合彩

十萬咁上下

屌你

23，60k

條五毛講嘅嘢都好信

M =萬

咁如果你中學開始屋企人每月俾兩萬你都夠啦
我個朋友中學都每個月兩萬零用 不過佢唔儲姐

得幾十萬

900k

22, 100k

欠人10萬

22歲
3失
日本追完夢番來段日日無所事事打機
做完自己想做概野後就自殺
屋企睇唔過眼買左層樓比我趕我走
果時得番幾萬蚊迫住出去打hea工
有日上deep web為左睇咸片買左10個bit coin
果時千幾蚊港紙一個
幾年後我仲有8個幾未用

7000

數學神童？

$500 啱啱食完飯又冇咗100